{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 코즈게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 駐車はコーズハウス前方20m村共用駐車場を無料でご利用いただけます。 チェックインの時間を事前に教えていただければ、客室の再整備をいたします。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室·退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してはいけません。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。 朝食サービスは事前にお申し込みいただき、9時にコーズカフェでご利用いただけます。 東光里そば処の山房間と菜の花セビョクオルム恐竜ランドも楽しめるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はコーズハウス前方20m村共用駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生する場合があり、ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事や魚や肉を焼く直火方式は許されません。個人的に炊事道具を用意することもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤表示についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。料金と料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは事前にお申し込みいただき、9時にコーズカフェでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "東光里そば処の山房間と菜の花セビョクオルム恐竜ランドも楽しめるペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 478
    }
}